

web
    запустить мм
    остановить мм

    указать ключи (APi Key, Secret Key, RestApi Key)

    указать кол-во сделок

    отобразить открытые сделки (websocket)

    отобразить историю открытых сделок (websocket)

    отобразить историю совершённых сделок (websocket)

    отобразить состояние счёта (websocket)

    интеграция с Gekko (Rest API) gekko посылает сигнал